有冇同路人⋯

唔知點解成日都提唔起勁咁，對咩事情都無乜熱情無乜興趣，星期一至五就返工放工，星期六日就想係屋企張床上恰下醒下到星期一返工，工作上待人處事無問題，但一放工就唔想同人有多餘交流，覺得呢種交流係應酬，就算對住父母都係有咁嘅感覺，呢個感覺都令到每次拍拖拍唔長⋯⋯我都算有份穩定工作，又無財政壓力，父母健康，其實我自問有完整家庭，比好多人幸福。但有時都有想死嘅念頭⋯好似做人無咩意思咁⋯同埋個頭成日都好重好重，心口又有一股悶氣有少少透唔到氣嘅感覺。 你地有郁咁嘅情況出現？

玩到悶係咁

留名
我完全處於樓主依個狀態